2000呅樓下有咩錶推薦

最好係計時錶

唔係計時既錶 係計數錶?

石英

好似係呢個感覺

姐係你想搵機械錶?

是但啦under 2000就得㗎喇

日本工藝師做既岩唔岩?

係錶就得㗎喇

我嘅dream watch

唔好派膠好冇

精工5仔囉，自己搵下啦伸手撚

Gshock

Aw3